法國白色波衫既球隊通常都係賤種隊嚟

有冇手足同意？

日本？
作客係白喎

中國隊？

不如講下邊隊無白色波衫

所以都係賤種

皇馬

你都係想引人講熱狗啫

英格蘭？

呢隊唔關衫事

德國、英國

垃圾

邊隊唔垃圾

冰島
Child登最愛

glory hunter

主場白色

港隊